上水好撚大雨

一陣仲要出去

個下行雷閃電 真係嚇撚死我

變晒天

報應黎啦

平時無積口德果班仆街

葵芳天黑晒

屌...冇帶遮

唉 屌 一陣仲要出9龍

突然又涼返哂

要出就快啦 9龍冇雨呀

Sad 落到心情勁down

喺地鐵入面
有啲淆一出站就狗屎咁

仲轟左幾野

上水手足唔積口德

一定係有條比雷劈既仆街係左近

善哉
積口德以免俾雷劈

未來一兩小時香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。

積定口德先

荃灣勁大雨

積下口德啦你
有報應架

大到仆街

荃灣jj

呢度都有口德仔 block

清泉 ching好波

你覺得有幾大機率舊雨雲會跟住你出九龍?

無積口德
報應到了

開戰 金正恩

落咁撚大雨 唔撚想出街

觀塘落緊啦

咁撚大雨街都唔想落

大埔都好大

一陣要出街屌那媽

今朝先去完上水

爆雷

訓緊教 聽到咁轟法重以為金仔打到嚟

屌 不嬲都有口德
不過都係開遮都唔撚掂囉

唉

皇天擊殺無口德

報應 =冇帶傘

一陣要搭船返工 好驚

東涌個天都黑哂 大雨到睇唔到野

行雷閃電會出事

沙田好撚大雨

我背後d裝備閃下閃下
要除裝先敢行出街

哎呀
少忽肉